[集絲廣益]點樣可以同心儀嘅男仔講，我想同佢扑野？

想純情啲表達，然後等佢扯到行一行主動返
究竟可以點講有呢個效果？

利申：真絲

就快情人節
唔想只係曖昩

問佢可以輪流插？

咩輪流插？真絲呀！純情呀！

你終於有人抄你牌

做呢個動作都唔夠純情

有圖即答你

成日有人抄
但都唔係心儀男仔抄

教下me

汝欲與吾陰陽交合?

扮唔小心摸佢碌鳩

你同佢咩關係先？
朋友？同事？陌生人？

女仔對二十五前的男仔唔好太主動，好易人地當你sp 。

咁要著古裝嘅陳法拉先掂

慢慢嚟啦，淨係為咗同佢扑嘢佢仲驚過你呀，可以主動啲同佢發展，拍拖之後點做化就自己執生啦

點樣抄你牌

個高度有啲難
佢得165
我161

同事啊
有啲計傾下咁
佢二十九今年就三十

點樣主動先正確
成日覺得自己太心急

係條街抄

搣下佢塊面 睇下有咩反應

好想試下做做下野跌親、成個人跌落佢喥等佢攬住我

約下佢出街，睇戲。睇下佢有咩表現，在判斷佢對你有無興趣囉

但如果對你冇興趣，你送上門都一定肯屌你嘅，但就做到好cheap，同埋一世都同你冇可能囉

我驚太主動嚇親佢

試過暗示自己放假
佢都唔約我

其實方法好多，不過無你的相怕害咗個男仔⋯

講明先，你主動之後，如果你樣唔掂，人地只會以後避開你（真人真事，被肥婆示愛過）。
你樣正常，人地仲會當你朋友。

咁着得sexy d誘人d
有時唔覺意係佢面前露下事業線(除非你冇)/擺下d姣嘅動作

再唔係簡單d
扮攰係佢膊頭訓
隻手擺邊你懂的

btw165都有女
我真係

我想知 有咩動作男仔係覺得姣？
朱茵單眼ok?

佢成日讚我靚女
同時間成日讚自己靚仔
勁有自信

屌，你係唔係假膠？
又話你地係同事。你放假唔等同佢放假咩？
即使返輪更，同公司知對方更表都正常，咁的暗示有咩用？

仲有絲打你個樣係咪above average先，如果唔係都幾係嘢，不過咁啦，多啲聊下佢傾計，從而去知道佢興趣，再咁樣入手啦，搵相應嘅戲去睇啦，不過不過不過，就咁睇佢應該對你無咩興趣，千祈唔可以太主動，如果唔係盞變sp，同埋唔會珍惜你

165靚仔優勝過185樣衰

姣要姣得含蓄，咁出面一定唔得

每個男仔性格喜好唔同
我好簡單
訓着時候嘅樣對我黎講已經好sweet
我會偷錫落去
咁如果佢真係好似我咁做
之後你識點做

佢唔知我更表架
佢pt 我長工
只會係我知佢更表

個above average 嘅定義係點先？
成日比佢讚靚咁又算唔算係先？
同埋佢返工都其實好take care我

正解

我都想可以咁

可唔可以舉下例子

佢讚你靚 同其他人讚你靚係兩回事
係對你完全無認識底下，其實客氣說話嘅可能真係排除唔到，所以你要自己諗，或者問下信得過嘅人，我而家真係答你唔到

你話心儀嘅男仔？
即唔係男朋友？
你當人sp？
你都唔係真心 想呃人上床

係熟咗私下傾計佢都讚我
我同佢鳩up
佢會話：你靚女，講咩都啱
咁我唔知佢係因為世界仔定點先咁講
Btw 公司大部分人都讚我靚女

因為要佢做sp易過要佢做男朋友

如果可以，嘗試同佢多啲身體接觸，唔係樓上所講嘅性接觸，而係搭膊頭，捉手呢啲嘅行為，至少俾佢知道你係信任佢，咁就容易熟絡好多，最緊要唔可以格硬嚟，你要知道你唔係要令佢冇啦啦扯旗，咁都只會令佢同你係雞，你咁做嘅目的係等雙方嘅距離感消除，但記住，你掂佢唔代表佢可以掂你，如果唔係會比咗錯誤signal佢 你係可以隨便摸

呢個step做咗
有冇下一個step

約出街啦，不過記住出街果時要做番自己，自然啲，甚至乎睇戲，感動位／高潮位捉住佢or挨實佢

同埋多啲用電話chat下

咁再大力啲搣

就係卡咗係呢個位
上次暗示完 之後都冇乜再私下傾
係公司仲係好曖昩咁